Jump 36+37期順位

週刊少年ジャンプ 2018年36･37合併号の掲載順

●鬼滅の刃(巻頭カラー) (鬼滅)
●ONE PIECE (OP)
●Dr.STONE (新石紀)
●約束のネバーランド(センターカラー) (夢幻島) (中彩)
●呪術廻戦 (咒術)
●ハイキュー!! (排球)
●HOT(センターカラー) (家庭教師作者天野明的短篇) (中彩)
●僕のヒーローアカデミア (英雄)
●ぼくたちは勉強ができない (學不來)
●総合時間事業会社代表取締役社長
専属秘書田中誠司 (田中)
●アリスと太陽 (Alice)
●地獄楽(センターカラー) (賀来ゆうじ在Jump+上的連載) (中彩)
●サザン桑田佳祐超プレミアムインタビューSPルポ漫画 (桑田佳祐訪談)
●ブラッククローバー (五葉草)
●銀魂 (銀魂)
●アクタージュ (act-age)
●ゆらぎ荘の幽奈さん (幽奈)
●火ノ丸相撲 (相撲)
●キミを侵略せよ！ (外星人)
●ノアズノーツ (Noah's Notes)
●食戟のソーマ (食戟)
●紅葉の棋節 (將棋)

休載

●ワールドトリガー (WT)

今期有reborn作者天野明既新短篇

下個禮拜出完 就停1個禮拜 38期要20/8先有

下期係銀他媽卷頭封面+重大發表
咒術，博人，幽奈中彩

Source:

ワールドトリガー (WT)

究竟有冇機會出返

個作者病得好嚴重

排球上番黎喎，睇黎垃圾場大戰無d人講到咁差

食戟斬左佢吧啦

其實都變左台柱 排位有上有落都正常

Noah's Notes幾有趣不過呢類型係jump好難生存落去

其實排版順序同人氣個投票排位有咩關係？

你可以睇下爆漫

咪撚畫食戟做返本行啦

agger

佢畫師都畫到冇heart
原作個個可以攞去打靶
反正佢出左名 有原作搵佢就得